印媒稱中國解放軍於邊境持「關刀」逼近印軍

Push

100年後既人睇返呢張相

「你睇下，原來以前既中國人咁撚戇鳩架，人地玩飛機子彈大炮，佢仲玩緊關刀」

唔使一百年後啦
而家睇已經咁諗